動物傳心 v.s. 風水命理

兩樣都唔科學 但點解後者多人信
而且又幾

和平討論

咁如果「識」動物傳心嗰班友識得用一種近似風水命理既理由做support
其實都可以上到位

因為後者存在得耐
如果動物傳心唔收皮
過多幾十年
都會有好多信徒

咁中醫點解多人信？

同樣原因啫，一切迷信都不離自圓其說、建立優越性、從眾效應。

嚟嚟去去都係咁

動物傳心衰在出世太慢，今日資訊流通太快，好難昆到一大班人再成為主流。

風水佬會話你知，信則有，不信則無
傳心同你講佢係科學，係真既，你信啦

屌你動物傳心邊個驗證到堅定流?梗係吹得就吹

風水仲可以叫做千年統計出嚟嘅結果，嗰d咩撚野動物傳心師真係

後者歷史耐 有既得利益

風水講真似統計多啲
動物傳心，面對面我都會信一半，隔住張相都傾到偈我就屌佢老母啦